\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hyperref} 
%\usepackage{indentfirst}
\usepackage{commath}



\newgeometry{tmargin=2.5cm, bmargin=2.5cm, lmargin=2cm, rmargin=2cm}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}.}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
\rhead[]{\textbf{\arabic{page}}}
\chead{}
\lhead[\textbf{\arabic{page}}]{}


\begin{document}
\begin{center}
\Large\textbf{Sprawozdanie}
\end{center}

\section{Imię Nazwisko osób należących do grupy}
Łukasz Chojnacki\\
Łukasz Maliszewski
\section{Termin oddania + okres spóźnienia}
12.04.2015r.
 \section{Numer ćwiczenia}
 1
 \section{ Suma długości uszeregowań i każdego z osobna (np. 100+200+300=600)}
$ 1513 +  3076  + 6416    =  11005$
 \section{Sugerowana ocena z uwzględnieniem spóźnienia}
 4
\end{document}
